-------------------------------------------------------------------

     =========================================================
     fer_sys_dev/00_sw/03_CNN_MNIST/01_cnn_mnist_tflite - Développement
          en software d'un système pour applications FER
     =========================================================

                         Liste des fichiers
                         ---------------

Fichiers pour l'étudier l'inference de modèle M6 en Tensorflow  Lite.

00_cnn_mnist_tflite.py
 - Module pour faire l'entraînement et la quantization d'une modèle CNN + MNIST. Ce logiciel sauvegardé le modèle quantizé en le dossier models. Le log est enregistré en entrainement.log, graphique_entrainement.pdf et model.png.

01_cnn_tflite_param.py
 - Module pour imprimer les résultats de couches et ses paramètres. Les résultats sont enregistrées en cnn_tflite_param.log.

02_cnn_tflite_inf_npT.py
 - Module pour réproduire l'inference du modèle cnn avec Numpy en utilisant tensors 4D. L'inference est correcte et ses résultats sont dans cnn_tflite_inf_npT.log.

mes_fonctions.py
 - Fonctions necessaires pour faire l'inference.

mes_fon_CPP/
 - Fonctions necessaires en CPP pour faire l'inference.

models/
 - Dossier avec modèles en format HDF5.

README.md
 - Vous êtes en train de le lire maintenant 8-P. 
